====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus légère : pour la plupart des activités , les contraintes « techniques » de localisation (énergie , matières premières , ressources spécifiques) sont beaucoup moins prégnantes que dans le passé , même proche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

